記者會後，水軍開始出動老屈

配合狗警言論，屈鳩市民掟炮仗

特徵：

- 好精神咁同你畫埋圖咁研究落下方向
- 畀人質疑就不斷駁
- 唔夠講就話你「咁樣屈樓上住戶同藍屍有乜分別」
- 會好刻意咁強調「要瞓喇，一陣再出去」，但全個post嘅人得佢哋先要咁刻意咁講

宜提防

推

[陰謀論]懷疑警犬預知今晚黃大仙衝突

唔排除都係狗警寫好劇本
大家回想下戴錶事件

如果係市民自己點嘅火，咁點解影唔到佢另一隻手嘅火機？冇火機點，唔通隻炮仗識自燃呀？

同埋要點樣先可以兜過把遮伸隻手掟出去？